得罪講句，見到鄭秀文點頂

放心，無圖，耶撚加咁瘦

心穎bb佛祖都動凡心

得罪講句，見到馬明點頂，成碌柒咁
賓穎偷食都正常